啱啱玩大電視

拜年玩遊戲，個謎底係「公雞」，跟住阿爺估到雞，個孫繼續提示話係男仔呢，男仔咩雞，跟住阿爺話「叫雞」，阿孫仔唔知咩係叫雞所以一臉茫然，其他全部親戚笑到仆街，阿嫲塊面黑撚到呢

樓主係咪當呢度係xanga xddd -3-“